Un marcheur effectue une promenade de 2 heures : il commence par un
sentier plat, monte une côte, puis il revient par le même chemin. Ses
vitesses sont : 4~km/h sur le plat, 3~km/h en montée et 6~km/h en
descente. Quelle distance totale a-t-il parcourue ?
\begin{multicols}{3}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*})]
  \item on ne peut pas savoir
  \item 6~km
  \item 7,5~km
  \item 8~km
  \item 10~km
  \end{enumerate}
\end{multicols}